【藍絲與狗事件】民政總署：李、劉涉違區議員操守指引 告示或未符《酬津指引》原則

深水埗區議員李文浩、劉家衡早前在辦事處張貼「藍絲與狗不得內進」告示，連日來遭建制派支持者上門抗議及搗亂。民政總署今日表示，二人行為涉嫌違反《區議員及區議會轄下委員會成員操守指引》，已去信強烈勸喻他們盡移除告示，並轉介深水埗區議會主席跟進投訴。